[星期六回歸首戰] 皇家馬德里球迷吹水區(191)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane (4th captain)
6.Nacho Fernandez
7.Mariano Díaz
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
14.Casemiro
15.Valverde
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
21.Brahim Díaz
22.Isco
23.Reguilón
24.Daniel Ceballos
25.Thibaut Courtois
28.Vinícius Júnior
30.Luca

Out on loan:
FW Raúl de Tomás (at Rayo Vallecano until 30 June 2019)
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2019)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Mateo Kovačić (at Chelsea until 30 June 2019)
MF Martin Ødegaard (at Vitesse until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2019)
DF Theo Hernández (at Real Sociedad until 30 June 2019)
GK Andriy Lunin (at Leganés until 30 June 2019)

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

星期六 2315 真皇時間
施丹回歸首戰

-順帶一提-
爆post唔開
終生不舉

好波!!!

講得好！

毒撚username寧舍麻煩

屌你老母?

拜狗

訓左無睇 做咩比人爆閘？

有咩唔撚知

好想問下迷占黨點睇

沾屎廢撚到

迷占黨收晒皮

去拜咪襯到絕

已經想像到個畫面
拎波 修正 俾人逼 甩左

利申 訓左冇睇

拜狗急需要一名世界級翼鋒！

好驚唔買

差唔多啦
佢隻右腳廢嘅
人地一逼佢就橫傳
連高波都無埋
一球出波斬出界
一球轉邊送畀觀眾
跑又跑得慢

見到佢係禁區外斜角位一下致命高波…

送左上看台

到時我會改名做KevinWendellCrumb

拜狗唔買咪賣比另一家

賣比樓主換大力臣

隨時錢都唔洗加

有大力臣可以印大力臣

利維真名叫levy 唔係ON撚9 -0-

搭單送埋隻禿

Welcome Militao

次次係波圖買人都有d心驚膽跳既感覺

小花迷真係笑撚死
大哨都唔算係球王都講得出

花迷on9就不嬲

其實真心我都欣賞小花D技術踢法
而且好多地方小花同牙朗係各有千秋

問題花迷真係太撚煩 令到人好反感
係都要人認小花世界第一個D

要迫人認世界第一都算
仲要唔接受小花同其他人平排
包括幾個球王同牙朗
果種煩膠真係世界第一

條on9仲夠膽話大哨只係識爆同做最後個腳

咪撚理佢啦 淨係識講小眾小眾

投完胎無哂對大哨英姿嘅記憶

一去到拖Daddy教練團感覺上Warm好多 啲笑容唔同哂

全部都光頭

pintus

佢仲要係下下出長文

拖daddy迫害有頭髮既助教

講呢D

人哋喺現實世界搵唔到存在感係咁上下

希望拖daddy可以長留
好少教練可以團結到皇馬更衣室

團結之猩高爾夫巴爾!

想上官網訂件拖daddy波衫

拜迷應該會揀用返兩老

邊件😯

團結熱刺更衣室

自己整名
拖daddy
5

官網已經update返 5 zidane

【體育】名帥施丹回歸皇家馬德里後，周三早上首度督操。

皇家馬德里在周一宣佈辭退了教練蘇拿利，由帶領球隊連贏3季歐聯的施丹（Zinedine Zidane），離隊不足10個月後再作馮婦。雖然他在記者會上表示，周二就會工作，但球員還在休假，在周三才復操。 這名法國球王很快就主理操練，開操前跟一眾球員訓話；報道指，大部份球員都面帶笑容，氣氛很好。Zizou的首場領軍賽事，將是周六主場鬥切爾達的西甲。

另外，西班牙網站《El Confidential》爆料，指施丹在去年暑假離隊前，年薪只得750萬歐元，現時回歸也僅加至1200萬歐元，遠遠少於馬德里體育會主帥施蒙尼，後者上月續約後年薪高達2500萬歐元。
—

大部分 除咗巴爾

祖迷咁得閒返黎探我地

迷朗咋 我冇迷祖

手指佬

bb

• Real Madrid have reached a deal w/ Porto over the transfer of Militao for €50M. He’ll sign for 6 years.

• Zidane gave his blessings for the deal to happen.

• Militao underwent his medical on monday night in Porto.

• Porto will anounce the deal.

Jesus Vallejo will leave.

Welcome 小米！

巴西幫
希望細佬唔好走
打返起

依家減價
幾抵

拖daddy會唔會唔用牙維牙goes

淨返250m

賣巴利套現
車仔有冇興趣100m做水魚
再唔係再水魚D世三牙禿一換一

加錢啦

賣比獌熱

牙朗100m真係蝕賣俾祖

傻鳩佩狗又做水魚

其實如果唔買bale
繼續用天使會點樣

又係幻幻

差唔多係市面買到最好既中堅架啦

朗please back

bale同迪馬一齊出架

小米幾歲幾高

之前唔是話要買de ligt

朗
佩狗屌你老母

去左屌奶星

人地疤狗死忠

迪馬轉左打中場呀嗎
但如果仲係打翼會唔會有三連

講真呢3連全靠bale

倫功行賞

佩仔>>bale>>>>zidane>>>>>>朗

唔會 但唔關邊個打翼事 因為拖舟4中場

你同你老細襯地淋啦

占士

清今日扮忙？

射波休息

好彩有人買

琴晚通宵睇愛隊？

愛將非愛隊

收嗲啦

goodbye 沾屎

尊重啦

沾屎bale躝 月狗點算

niko kovac應該下季冇得再教

唔計!!!

利雲同列貝利廢到

關我咩事
快啲躝

你點算

yes u hotdog

moon po又5出聲

月師兄=yc confirmed

U byedog

拖daddy終於做到野
next:世三

占走係咪有d皇區手足會去左拜區？

新比比

有人暗戀我 係咁正評我

你成日對住塊鏡打J

張相個樣成個陳豪咁

係 名就唔開了

真名上連登

熱狗入到八強
拜仁入唔到

你仆街啦259

U2

爆

ribery老左冇計，上季對我地都好大威脅，積仔俾佢強姦右路

u loserpool and bar dog

優勝劣敗

請問猁記收左皮未

宇城飛收皮佢都未收

4259

我支持世清既

收嗲

會唔會收購後生中場

十卜主席

好兄弟！

拉比奧特唔洗錢

技術好啲，但一樣唔穩定
未去疤前搶到草泥馬可能好啲

當年雲達華治同摩迪都係

de jong去埋疤
點會唔跟埋去

條友開哂聲想同de jong踢波

仲有咩可以接班拉膠嘅領袖中堅

拎多2億all in vvd

VVD當年之年，即係華仔或者拉膠走
同埋今時今日猁邊肯放

華仔搭Militao/de Ligt
可以踢多5-6年

仲ff de ligt

華仔今年跌watt
唔知係咪世國盃後抖唔夠

講得好

低薪施丹首操 皇馬兵笑晒

【體育】名帥施丹回歸皇家馬德里後，周三早上首度督操。

皇家馬德里在周一宣佈辭退了教練蘇拿利，由帶領球隊連贏3季歐聯的施丹（Zinedine Zidane），離隊不足10個月後再作馮婦。雖然他在記者會上表示，周二就會工作，但球員還在休假，在周三才復操。

這名法國球王很快就主理操練，開操前跟一眾球員訓話；報道指，大部份球員都面帶笑容，氣氛很好。Zizou的首場領軍賽事，將是周六主場鬥切爾達的西甲。

另外，西班牙網站《El Confidential》爆料，指施丹在去年暑假離隊前，年薪只得750萬歐元，現時回歸也僅加至1200萬歐元，遠遠少於馬德里體育會主帥施蒙尼，後者上月續約後年薪高達2500萬歐元。

圖片來源 : Twitter圖片

艾歷臣上「馬」？經理人：佢專心比賽

【體育】自從名帥施丹回歸皇家馬德里後，組軍傳聞滿天飛，有傳目標之一是熱刺中場基斯甸艾歷臣。

根據英國《鏡報》報道，施丹非常欣賞基斯甸艾歷臣（Christian Eriksen），希望以他成為皇家馬德里重建後的核心。艾歷臣經理人舒賀特斯表示：「我不想就基斯甸的合約及前途問題發表任何意見，他現在只想專注於場上的事。不過，大家也知道，他已經從世界級新星進化為世界級球星。」

這名丹麥國腳跟熱刺的合約只餘下12個月，而且遲遲未動筆簽新約，因此後者為保障之後不會人財兩失，若艾歷臣不肯續約，很大機會在今夏割愛，以4000萬鎊賣走他。

同時，由於熱刺的新球場剛完工，財政狀況仍然緊繃，若領隊普捷天奴要增兵以獲得重大進步，相信要賣人以籌集資金。

圖片來源 : ©AFP

華仔今季真係好廢

40m

買toby頂2季點睇
反正一定平
20m唔洗

利維個仆街有咩做唔出

傷完咪又係廢

拎牙辛一換一erikssn啦

岩我地中堅既風格 玻璃

玻璃華一換一

求其拎件五月去換啦
20m

咁又on9左d 40m買到做乜要換

睇名啦

一無無拉膠逗住佢，漏洞百出

蘇狗壓到條防線咁前唔識打

皇馬幾時先會出到一條穩固既防線

比比搭拉膠嗰時最穩健

唔係咁易，佩狗一贏就會得戚會發癲拆龍骨買垃圾炒教練

仲三連第十冠分分鐘都無份呀
76最成功就係笛+肉盾+阿朗素可攻可守快慢長短無短板最平衡

然後拖daddy再回家

講真係皇區真係要睇名覆

You give me money then I quit

其實我覺得第二年唔係被迫踢埋啲表演賽
加76完全唔輪換，搞到季尾個個都chur乾哂
442係幾好J

猁仲未收皮

最識用占既教練

用伊斯高都用得幾好
無人識用猩

拖爹原諒了禿禿未

Juventus and Real Madrid have emerged as potential destinations for Inter Milan striker Mauro Icardi. The 26-year-old has not featured in a competitive match since being stripped of the captaincy in February.

法國人好記仇

其實拖daddy最識用佢
後備奇兵>正選

ZIDANE WANTS TO SELL BALE’

Real Madrid boss Zinedine Zidane reportedly wants to sell Gareth Bale in the summer, according to AS.

However, the report suggests that will be easier said than done as the Welshman is the highest-paid player at the club and will have to be convinced to leave the Bernabeu.

猩要一個識用佢正選嘅教練

邊位巴打咁識食，食條咁正既女？

皇區有手足比人貼左出公海

88

回歸英超

go london

重返未來熱

反正唔識西班牙文，返去可以好好咁講英文

回歸哥爾夫球界
被足球耽誤的哥爾夫球員

Drenthe同謝一招係被足球耽誤的歌手

想知依家妓獌迷雙方戰況如何？？

孤軍作戰

死利狗想搧風點火

圍觀猁迷樓主

原來我1001

[星期六回歸首戰] 皇家馬德里球迷吹水區(191)

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你同宇清戰況非常激烈

留言之後就訓左唔知1001 sor

死毒撚特別麻煩

Btw d花迷真係小氣到 我開post吹奏下牙朗 完全冇抽美斯水都要推我po-.-

洗不洗咁串

洗的

洗不洗咁肉酸

主席 占士尋日好能廢

有邊日唔廢

成堆垃圾
美斯都踢唔掂啦-.-

【鏟草男女】施丹避不了的改變

【體育】蘇拿利下台，意料中事，但上任的是施丹，令人始料不及，想不到他不到一季就回歸皇家馬德里，那未免太快了吧。施丹去季尾請辭，他認為皇馬需要改變，但在他離開後，皇馬看來變差了，或者沒有向好的改革。如今施丹回歸，他不得不面對曾經逃避的改變。
撰文：洛輝

施丹去季帶領皇馬取得歐聯3連冠後急流勇退。他當時請辭後解釋，多次提到要改變。他曾說，那是個改變的合適時機，無論對他還是對球員來說也是。為何施丹認為皇馬是時候改變？他當時都有講到，他預測到一些東西，「我不肯定我手下的皇馬能否繼續取得成功」，他還說：「如果我不覺得未來的發展如我所願的話，最好還是作出改變。」從施丹去年的離任記者會上的發言，他基本上明確表示，如果皇馬球員不變的話，就只會步向失敗，而他把改變這個重任交給下任主帥。

的確，皇馬去年夏天有巨變，就是基斯坦奴朗拿度離隊，但這個變化並非正面，因為皇馬沒有簽入具相應實力的前鋒，而加里夫巴利等隊內球員亦沒有表現出接班的實力，導致皇馬前線及埋門一腳出現真空。再者，只是C朗離開，皇馬的中後場仍然沒有改變，負責中場指揮的莫迪歷年紀漸大，以往在左路銳不可當的馬些路開始下滑。反而，在皇馬算是最穩健一環的門將位置卻簽入泰拔高圖爾斯，頂替了基羅拿華斯。

經歷盧柏迪古及蘇拿利兩任教練，皇馬並沒有作出激活球隊的改變，所以這個重任交回施丹手上。施丹在回歸後記者會上表示，他去年的離開是必要的，對更衣室及球員也是必須的。施丹可能以為他的離開，可以為皇馬球員重新貫注生氣，換個領導班子，希望重新燃起球員鬥心。不過，過去大半季證明了，皇馬似乎需要一番真正的變革。

長江後浪推前浪，皇馬歐聯3連冠班底已老，這裡的「老」不一定指年齡，並指鬥心及對勝利飢渴，還有是一種滿足後的惰性。施丹去年已經看明白，他知道如果皇馬要繼續成功，必定要向那班跟隨他兩年半的功勳「開刀」。然而，他可能不忍心推翻自己建立的班底，所以他寧願離開，就像哥迪奧拿當初離開巴塞隆拿一樣。

施丹如今回到皇馬，代表他接受了這個任務，他並非簽短約，而是2022年夏天，代表他將會將皇馬推倒重建。皇馬的重建將由今個夏天開始，有人來，亦勢必有人離開，今夏轉會窗相當十分精彩。只是看皇馬、夏薩特及車路士三方的角力，就令人期待，要知道車路士被禁簽人，令這宗轉會更添變數。同時，究竟哪位主將會被掃出班拿貝？也值得深思。

撰文：洛輝
本欄逢周二及周四上載
周二 歪花
周四 洛輝

email：ballthirteen@hotmail.com
歡迎瀏覽球十三fb專頁若得到波友一個like就是我們團隊的一大鼓舞：

圖片來源 : ©AFP

咩事-.-

佢串自己

根據《阿斯報》的知名記者Manu Sainz透露稱，伊斯高在施丹回歸後已經表示不會再考慮離隊的事情，因為他認為施丹會公平待人。

此前在蘇拿利手下被徹底放置的伊斯高終於等來了曙光，施丹的上任讓伊斯高看到了希望。伊斯高身邊的人士向Manu Sainz表示，伊斯高目前不打算離開皇馬，他希望在施丹手下努力證明自己。

你金毛耳環mk

Zidane’s first headache is here; he will face Celta Vigo without a pure center midfielder. Casemiro is sanctioned and Llorente is injured. Zidane wants to use 4-3-3 but there is no backup in the middle with Kroos not consistent in that role. [marca]

好波

4312 Isco

第一場就輸 陰公豬囉

辣殺閪波陣

442 lo-.-
當掃把係高仔咁打
除非一返嚟就雪掃把
再唔係就433華維迪踢

咪撚屈啦屌你老母
佢好人黎

高狗防守ok 掃把好廢喎
番入雪櫃啦好無

唯有學佢師父安狗咁玩

負評我做乜
支持拖daddy掉番掃把入雪櫃

咁撚串

Bale out Ceballos out

ceballos keep

U out

有冇人知皇馬一哥牙禿原諒左拖daddy肯同返佢講野未?

佢數據唔失禮

求下佢唔好原諒

反賓=假皇

忍屎方面無人能敵

唔好阻住icardi la diu-.-

唔好阻住mbappe la diu-.-

唔準咁話我地臭jer仔

並存!

可以並存!

毒撚username寧舍麻煩x_x

@吉xx (妓女)

Comunicado Oficial: Militão.

Official | Real Madrid and Porto have agreed on transfer of Militão

拖dad

小米

相信小米會超越擔仔既成就

小米我ok

痴線 擔仔福星

比比

擔仔已經係名宿

終於射得出
巴西幫Militao Casemiro Marcelo Rodrygo Vinicius

公佈出來世三未

佩仔太強 一早傾定等施丹

關你老細撚事咩

Goodbye and thank you 華利祖 👋

細華可以轉做文職full time了

波圖之前要皇比多7m=57m
而家好似只係50m!
佩仔好撚屈g!

唔洗thank啦 兩季加埋都唔知有無踢10場波

係拖daddy

米仔

快d公佈世3！

IN 佩仔 WE 相信

熟悉的佩雷斯回來了

唔知卡西屁屁有無幫口叫佢過嚟

下個：

Comunicado Oficial: Bale Out

佩狗買咁多巴西仔都係為左引尼馬黎
拖daddy番黎就bam左屁馬

尊重啦屌

welcome 米仔

Comunicado Oficial: Militão In ?

新屁馬已在陣中

佩仔話下個會靚仔d
中和返

占?

皇馬隊草= Vinicius

Mbappe

已經唔係我地嘅人

怕拜狗都唔要-.-

做到野！

回家

Hazard Eriksen

最後一個都唔黎就好笑

拖爹即刻做野

Goodbye De Ligt

兩個都唔需要 如果貴既話

要Icradi 加個右翼好過
左翼有nigga

師兄出手燈

因為屁馬決定上艦
佩仔無錢再買

大力臣換走條廢老卻啦屌

唔同位

卻老唔係廢 只係唔可以必然正選

eriksen其實同isco撞哂位

點解最近無再傳買sms
我都幾鍾意佢

巴西幫開始壯大

50m係rc 佩狗可能比多啲錢唔得失波圖

拖like kroos

你咪鍾意la diu

點解咁多人想要伊卡迪呢條麻煩友 買佢不如買新利雲啦

咪就係
或者Jovic都好

牙維牙Goes Militao已經用曬三個non-EU名額

人地a米岩岩先買
會唔會咁快放呀聰明

正

咁細路呢

嚟左咁耐仲non eu

睇新聞屁馬2017年6月仲未有EU citizenship
但8月3號已經比psg買走左
咁即係屁馬應該拎唔切西班牙護照

米路 華維迪 同牙維而家用緊non-EU名額
但前面兩個今年內可拎西班牙護照

點會唔同
本身皇馬套433個左右中場就係btb咁打
安狗套433就係教材

屁馬黨又輸

撐安

因為伊卡迪超晒班

伊卡迪個老婆煩

太耐無入黎 牙Goes係邊個

等口袋賓周答你

佢地係咪睇得多卻摩米以為卻奧斯個位一定要逗深嚟踢

呢條先係中場真核

屌你！！！！

你死得lu得罪皇區某手足

又反

Mourinho: Perfect reunion for Zidane and Real Madrid

Zinedine Zidane made a sensational return to Real Madrid, getting the nod ahead of Jose Mourinho, who has nonetheless endorsed the move.

Jose Mourinho has described the reunion of Zinedine Zidane and Real Madrid as "perfect".

Having coached the Spanish giants between 2010 and 2013, Mourinho had been linked with a return to the Santiago Bernabeu to replace Santiago Solari, who was sacked following Madrid's Champions League exit at the hands of Ajax.

"I think it's perfect with the fantastic things he's done in recent years," Mourinho told El Chiringuito, as reported in Spanish media outlet Marca.

"It's perfect for me, perfect for Madrid, perfect for him.

"It's a great opportunity to show how good he is, especially now with a new project. I think he's great."

佩仔咁買法
以後啲巴西幻幻全部50m起跳

Juve "will do everything possible" to sign Mbappé

Juventus sporting director Fabio Paratici has his eyes set on bringing Mbappè to Turin, according to Tuttosport.

Juventus sporting director Fabio Paratici has told Juventus fans that he “will do everything possible to sign Mbappé", reports Italian daily Tuttosport.

The young PSG striker has become one of the hottest properties in world football after an outstanding season last year that was topped off with a World Cup win with France, for whom he played an instrumental role throughout the tournament.

Isco: "This is my opportunity"

With Solari’s departure and the arrival of Zidane, Isco will feel he has a chance to reignite his Madrid career after a difficult few months under the Argentine coach.

"They'll tell you that football is unpredictable, that success is beyond your control, this is my opportunity and I'm going to take it with Adidas,” said the Spanish midfielder, presumably, speaking about his current situation at Real Madrid.

Barca's Jordi Alba 'surprised' by Zidane's Real Madrid return

Barcelona's Jordi Alba believes Zinedine Zidane's return to Real Madrid, so soon after leaving, is "not normal".

"Real Madrid went out being the favourite in theory," Alba told said in the mixed zone on Spanish radio.

"But Ajax were better in the two matches and deserved to beat them.

"I was surprised by the return of Zidane to Real Madrid. It's not normal for a coach to return after nine months."

While Zidane's teams dominated in Europe, the 46-year-old head coach could only guide Madrid to one domestic title in his tenure.

Barcelona lifted the LaLiga trophy three times in that period, an accomplishment which Alba believes Ernesto Valverde's side are not given credit for.

"What Barcelona do is given little value in some parts of Spain," he added.

"I don't think that everybody fails to value us, but in a bad season you all know that they'd have given it to us from all sides.

"I think they don't give us all the credit that is deserved. I'm not just talking about this year, but about all years."

師兄迷過禿
咪扮

幾年後佢就會係咁讚賓周同占屎

Michael Owen: "Gareth Bale will feel proud of what he's achieved at Real Madrid"

The former Real Madrid forward chatted to AS in London, and gave his thoughts on Zidane's return, Cristiano and how the season's gone for Los Blancos.

Gareth Bale's achievements

As a British player, how do you see Bale's future? Why hasn't he triumphed at Real Madrid?

I think what Bale has achieved with Real Madrid has been very good. Looking at the cold stats makes you realize just what he's done - we've all seen the photos of him celebrating his goals in all of the important finals - the Champions League and Copa del Rey, but injuries have made things difficult for him. It's not easy, but I think in the future, when he looks back at his time at Real Madrid, he can feel very proud of all of those great moments he's had at the club. In England, we're all very proud of him.

Harry Kane, Eden Hazard... could you see them at Madrid?

There are a lot of good players and teams in the Premier League. We're seeing them doing well in the Champions League. Of course they could fit in at Real Madrid. Kane is very good, Hazard is very, very good... both of them are excellent players, without any doubt.

師兄真名王

welcome 咪裂頭!

完全未聽過

乞衣意甲

我伊

fifa 19妖人

想問拖丹吻巴爾對腳未

佢已經讚過占士好多次

我們已經失去牙朗
不能再失去病屍麻了

Goodbye Bald

以前既bale

一返黎就簽中堅了 巴西仔 不過少睇波圖

今晚睇曬啲打j片先

幾型

佩狗快快趣趣買埋世三啦

呢個陣容唔好話出到黎 有7成都好
我立即落旺角祼跑大叫皇馬萬歲

中前場 4個位都1億左右 2個位2億都買唔到
買條毛咩

hazard icardi mbappe
eriksen modric
casemiro
reguilon ramos varane carvajal
courtois
咁樣仲好j

Militão is Casillas’ sheild in Porto with the Portuguese club conceding only 5 goals in 25 league matches this season. He’s also used to playing as a defensive midfielder and a right back. [marca]

In France, they suspect that Zidane will try to sign Mbappé/Neymar from PSG this summer.

Nasser Al Khelaifi has the words of both players that they will stay at PSG next season. [marca]

Real Madrid believe that Asensio has a great future ahead and will stay at the club.[as]

官宣！

臭師兄：

Hazard AND Eriksen23 are in the list of objectives of Real Madrid. []

世界隊長-世界情色王

車路士強行留住夏薩特是殘忍的

有冇第2句

點解樓主既老母咁撚肉酸？？

有力的說話 不怕重複

人如其名?

Marcelo: “I help Vinicius as much as I can. He’s spectacular because he listens to everything and also wants to learn Spanish. I like to notice these things because it’s better to help.” [as]

又串BALE?

諗諗下對車都幾唔好意思
屈左佢75m達狗
2x m買佢主力龍門
又搞鳩埋佢世三

串你唔起牙

佢啲衛星球會大把貨啦
車仔都只係一間selling club嚟

買到世三先算先講唔好意思啦

仲有幫我地練高狗

米仔有冇球王片

唔賣就要下年免費走 有腦都脆脆地收左100m佢

性交慶祝吧！

世三由摩佬時代講到而家都未簽到
算係皇版嘅曼聯簽央奈達

就在今天!就在今天!

想要Jovic
但唔係無哂non EU位？

...

Serbia唔係EU

你老襟加盟都唔興奮?

終於有中堅

@Isco_Alarcon, welcome to the adidas Football family.

屌你老味 終於唔洗成日睇賓賓機師做model

你有vvd

世一中堅vvd

世2中堅Koscielny

嗰陣拎唔到歐聯啊嘛
嗰季車狗拎咗
佢就話為歐聯揀咗車仔

打緊歐霸

ching尋晚有冇著住占占波衫幫佢打氣

廢人襯廢隊
Fit晒

月師兄

買呢兩個最合理啦

幾時邊

又搞gay

肉酸一生不會磨滅的傷口

welcome c打一齊出

我OK?

見到你咁肉酸冇胃口

你餐餐對住630都食得落啦

副隊怕佢有牙

慘被大力神撚狗咁撚

咁廢猩襯曼定熱好

ok 小妹john

咪撚25啦

sor岩岩比肉酸狗爆左ac

皇家古老高爾夫俱樂部

做個好心比佢回家啦

返修咸頓

賣咗雲迪克有7xm
收順啲50m都殺

摩佬不葡萄施丹：佢教皇馬完美

【體育】一度盛傳接替蘇拿利帥位的摩連奴認為，施丹過去執教皇馬表現出色，這次重新上「馬」，對他和皇馬而言，都是最完美的安排。

施丹（Zinedine Zidane）離開皇家馬德里9個月後重新上「馬」任教練，意味另一名前皇馬教練摩連奴（Jose Mourinho）回巢無望，儘管如此，後者並沒有「酸溜溜」的感覺：「不會，我為甚麼會感到失望？我從未說過我會否重返（皇家）馬德里執教，我認為這個決定是完美的。」

摩佬進一步解釋：「施丹過去數年所交出過的出色表現，我認為是完美，對他和馬德里而言都是完美，刻下有著一個新的計劃，是一個讓其證明自己價值的大好機會，是妙極的事情，祝願球會一切順利。」

摩連奴和施丹是兩位近年帶領過皇馬取得不少佳績的教練，摩佬在位3年期間，曾帶領銀河艦隊勝出過1次聯賽和1次國王盃冠軍，施丹在位3年，則帶領皇馬在歐聯連下三城，亦於2017年帶領球隊勝出西甲冠軍，摩佬早前說過如能回巢皇馬或國際米蘭均是極大榮譽，令人聯想到他意欲重投銀河艦隊當教練。

圖片來源 : ©AFP

皇馬宣佈米列達奧今夏上「馬」

【體育】皇家馬德里宣佈，已正式就艾達米列達奧的轉會事宜跟波圖達成協議，該名21歲巴西後衛將會在今夏正式加盟銀河艦隊。

皇家馬德里周四在球會官網宣佈，現效力波圖的艾達米列達奧（Eder Militao）將會在今夏正式上「馬」，亦將成為施丹回歸後的首簽。他的合約期為6年，即2025年約滿。

皇馬於聲明中，並沒有透露米列達奧上「馬」所涉及的轉會費，然而《馬卡報》今周較早前透露他與波圖的合約中有「買斷條款」，金額高達5000萬歐元，如交易未能在7月15日前完成，「贖款」更會進一步提升50%至7500萬歐元。

年僅21歲的米列達奧出身於聖保羅青訓，去夏才以400萬歐元身價轉會至波圖，不過僅一個球季已交出亮眼表現，在各項賽事中為波圖攻入3球，包括早前於歐聯分組賽對史浩克04所入的一球。早前歐聯16強對陣羅馬的2場比賽他亦悉數落場，成功協助波圖躋身歐聯最後8強。

圖片來源 : ©AFP

摩daddy真皇

新仔好似好尾

邊個負皮世清

Bale: Spurs wanted to take Real Madrid man on year-long loan

Daniel Levy suggested a year-long switch to Tottenham for Gareth Bale, whose Madrid future is in real doubt following Zinedine Zidane's return.

Cls

Loan仲要幫佢出人工
30都講緊無人買 仲要借多年31先賣得

隻新仔咩料

levy為左起球場 真係乜都做得出

賣牙傾大力神過黎咪大把錢

佢出一半人工借比佢啦好嗎

擔泥之流
唔太睇好

吉祥物咁撚勁都唔睇好？

第三冠咪又係無佢
機師先係吉祥物

bale ig 又post golf片

伊卡迪變返我朗得唔得

咪係 一過鏝就帶幾個英超冠軍返黎

負皮出來了

新仔好勁？ 而家後徫都5000 萬？？

龍都8000萬啦

Barcelona made an offer to sign Éder Militão last week from Porto but the player and the agent turned it down. [@JLSanchez78]

真

El Confidencial: Bayern have paid Real Madrid €6.5m yearly for each season [that James has been on loan in Munich]. If they don't activate his €42m purchase clause, Madrid will put him on the market for €60m, an initial asking price that they won't drop any lower than €50m.

沾士仲妹過easygoing
唔明點解會有人j得落

占 猩可以留低

如果佢地接受做後備同大幅降薪

Boom

愛蛇

太易玩了

可以忘記雲加了

愛狗永遠是搞事分子

英超盛世

歐霸之王

師兄又睇足全場阿狗不睇皇馬

唔信
疤已經一堆中堅
仲諗住買de Ligt 點會bid Militao

Jovic又入

贏埋歐盟到時想搶都搶唔到

歐霸

呢隻又係疤狗target

疤狗搶全歐最出名嘅幻幻
佩狗搶唔Google都唔識嘅幻幻
強烈對比

去硬疤架啦 唔洗諗
要有心理準備迎接火車頭

The club has entrusted Zidane to bring to bring back the hunger in players like Isco, Kroos, Varane, Marcelo, Varane & Asensio.

The club believes in Isco, his football and quality. Zidane also believes that Isco can be recovered before the season ends. [marca]

Real Madrid playing on a Monday night!

俾足球耽誤嘅golf球員

MARCA: James Rodriguez return to Real Madrid has been made more unlikely by the arrival of Eder Militao from Porto, as Los Blancos will already have reached the maximum of three non-EU players in the squad - Rodrygo, Vinicius, and & Militao.

Goodbye and Thank you James

James可以番黎比佩仔賣

Good Luck Vinicius

Fuck u

我哋用火車頭對人哋嘅核彈頭

係賓賓正選下 真係諗唔到會買邊個

佩仔James+錢換大力神黎

心底之中失分寸 終於痴左線

上季軒sir用得好，今季個領隊廢啫
好似奧燒咁，個領隊用唔好個球員又代罪

佩爺爺：5月同火車頭，你自己揀一個

佢對利狗事實係廢

我哋全隊對疤同阿積士一樣柒到仆街

好過某金童對西甲中下遊都廢

金童辛 100m賣唔賣?

問ga -.-

邊有人會咁on9咁貴買呢件垃圾

我怕50M都無市

辛

禾地咪又係十六郎

呀唔係，你愛隊入左8強

呀唔係 呢句野好肉酸

hey0

Jovic>Icardi

世三登雕未

piatek>icardi=jovic

今日笑話

當被問及到巴爾是否會留在皇馬時，經紀人巴尼特表示：“是的，為什麼不呢?他想在皇馬結束自己的職業生涯，如果不能如願的話，那麼我們會再談談別的可能性。他會先和施丹談談，然後在賽季結束前看看事情會怎麼發展。“

“巴爾希望以自己的方式踢球，而施丹則希望他能用另一種方式來踢，這就是當時巴爾沒能獲得穩定出場時間的原因，一段時間後，情況更糟了。如果你讓巴爾以他自己想要的方式來踢球，並連續上場的話，那麼巴爾是能夠達到ç朗那樣的高度的，他還是很有天賦的。

佢經理人講野都幾好笑

佢同卡達朗可唔可以收陣皮

你仲好笑

正皮又出現了

返去未來熱用自己方式踢

你咁肉酸都未收皮

James likely to return to Real Madrid this summer

However, El Confidencial claim Bayern may be unwilling to pay the €43 million (£36m) that it would cost to sign James, meaning his parent club Real Madrid may be forced to look for a new buyer, with Zinedine Zidane not interested in retaining his services in the 2019/20 camping.

Should that happen, the Spanish news outlet are reporting that Real could up their asking price to €60 million (£51m).

今日笑話

加里夫巴爾正凝視施丹背部 尋找督背脊機會

好的><

前皇馬球員奧雲曾在皇馬效力過一個賽季，近日他接受阿斯報採訪時談到了皇馬的現狀。

·皇馬本賽季的狀態
“他們的開局並不順利，球隊沒有延續上賽季的出色狀態。當球隊最好的球員（C朗）離開時，教練會很難，我的隊友蘇拉利做的很好，但這還不夠。”

·皇馬沒有簽下任何人取代C朗
“取代C朗這樣的球員是不可能的，一個小球會可以簽下很多不同類型的球員，但大球會的選擇卻很有限。也許這個世界上只有10名球員可以進入皇馬的雷達，這很複雜。”

“現在有很多球會在經濟上都保持了穩定，他們不需要依靠出售球員來保持收支；所有的這些可能都是皇馬無法簽下重磅球員的原因，皇馬最大的優勢在於他們的歷史，每個足球員都希望在這裡踢球。”

·施丹的回歸
“現在施丹回來了，事情會平靜下來，馬德里將努力成為最好的那支球隊。我在馬德里時於很多優秀的球員一起踢球，魯爾、費高、朗拿度……其中一個是施丹，在他退役時我堅信他將會執起教鞭。”

“他很聰明，他取得的成就令人難以置信，回到馬德里對每個人來說都很棒。他很冷靜，了解比賽和球員，這非常重要。施丹和他所有的球員都保持了良好的關係，他們互相尊重，對球隊來說需要的就是這樣的教練。”

·巴爾的未來
“我認為巴爾在皇馬取得的成績非常棒，看看那些數據你就能意識到他為皇馬帶來的東西；我們都看到了他在重要決賽中慶祝進球的照片，歐鹽、國王杯。但傷病讓他困惑，這並不容易，不過我認為在未來當他回顧在皇馬的時光時，會為自己在皇馬擁有的美好時刻感到自豪。在英格蘭，我們都為他感到驕傲。”

·簡尼和夏薩特
“英超聯賽中有很多優秀的球員和球隊，在歐冠中他們的表現不錯。他們當然可以適應皇馬的生活，簡尼很棒，夏薩特非常非常棒……他們都是出色的球員，毫無疑問。”

Yes 帶來雞胸

yes

49000

尊重喇

真名王

巴爾都係走羆啦

係，歐聯決賽係入咗致勝 2 粒，但一個咁貴年薪嘅球員 （仲畀人吋話人哋全隊阿積士加埋都冇你咁貴 ），經常傷，入球又唔穩定，狀態又差，好難撐你喎 ...

好嚟好去自己走啦

批准

佢走嘅機率有幾多

師兄今日吃咩

我最主要就係想指一巴爾而家咁廢的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反猩的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊巴爾，是巴爾變廢的關鍵！如果不喜歡巴爾的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望巴爾離隊？

bale最殺食就係速度，而家冇埋，又懶，球迷當然唔滿意

重點係一哥終於同返拖舟講野

我已經見到你真人

我都見到你同主人散步

你係我私家痰罐

牙維借出去練下啲埋門先啦

洗唔洗咁快..

踢一季就升價十倍

自用 不了

Goodbye and thank you James
Goodbye and thank you Bale

佩狗死左未

回覆=both

get out and no thanks bale

Bra him有冇出過

佩狗買幻幻儲印花唔洗你教

20m儲一個，抵

Welcome Lucas Hernandez

照你咁講，迷邊隊都好，每一隊任何球員就算幾廢都唔可反，一反就請支其他球隊？

跟住新支持嗰隊又有一個 / 多個廢嘅，又唔反得，又要支持另一隊 .... 跟住無限 loop ?

-.-

好貴喎

呢件夠實用喎

一般啦 -.-

大力巨

數據王好純真

牠的惡夢

佩仔夏季將會反cup利維

似我

你的惡夢是我

你直頭肉酸到係波台惡夢啦

牛尔是我的痰罐

屌

似你就死 ... 咁肉酸

波台笑匠

啱呀 = 唔鐘意香港咁多新移民就自己移民啦

要錢唔要貨
快

趣趣地50m算=.=

咁多真心

竟然有人未睇過雲膠爾潮文

好想知下場出拿華斯定古圖

猜贏就正選

起碼80

50m用返沾屎啦

拖daddy唔會用垃圾鳩頭啦

98又話你迷占嫁啦

佢係

好人好姐點會印沾屎-.-

佢有沾屎波衫

咪爆啦

你有尼馬波衫

你撐占俾人捉到

ON撚9

收爺啦三姓家奴

【一零義陣式】分手後最怕對方活得更好

【體育】筆者有個朋友與戀人分手，近日走來哭訴，說看到前度最近生活過得很美好，心裡有點難受。原來情侶分開後，最怕看到的是，對方比自己活得更好，這種心情其實不難理解。周中歐聯賽事，皇家馬德里的同市宿敵馬德里體育會，遭祖雲達斯淘汰出局，對皇馬來說本應是件非常高興的事，但睇真啲，原來帶領祖記躋身8強，全靠皇馬「前度」球員C朗拿度，望著「前度」瞬間已與「新歡」愛得火熱，叫一眾皇馬球迷情何以堪？
撰文：盧永義

C朗自2009年以天價轉投皇馬後，合共上陣438場、貢獻450個入球，協助球會摘下16座冠軍獎盃，9年間大家都過著愉快生活，惟去年夏天突然戀情告終。失去C朗後，今季「銀河艦隊」成績一落千丈，先後失落歐洲超級盃、西班牙盃、西甲聯賽、歐聯，獨自面對四大皆空悲慘結局。

然而，分開仍未夠1年的C朗拿度，在意大利生活過得美滿，不但為祖雲達斯聯賽轟入19球，更於周中歐聯賽事大演帽子戲法，協助「老婦人」以總比數3:2淘汰對手，完美征服祖記球迷的心。皇馬與C朗景況如此兩極，相信一眾「銀河艦隊」船員，難免心裡隱隱作痛。

皇馬今季成績倒退的另一個原因，是去年夏天跟教練施丹「和平分手」，但慶幸的是，雙方近日宣佈再續前緣。施丹是個聰明人，選擇在取得歐聯3連冠霸業後急流勇退，眼看「舊情人」今季潦倒，隨即化身「白武士」出手拯救，贏得不少掌聲。

儘管上次可能因「銀河艦隊」未來發展起了些爭執而告別，但今次復合證明雙方仍有愛，正所謂床頭打交床尾和，唔啱傾到啱，今回能舊情復熾，相信這段關係可以走得長一點，筆者也很期待，到底這名法國足球先生將如何打造「新銀河艦隊」。

本欄逢星期五上載
作者簡介：盧永義（102），運動及數字愛好者，熱愛足球，為業餘專欄作家，冀以風趣生動方式分享體育之樂。

電郵：102talksport@gmail.com

圖片來源 : ©AFP

快啲done deal埋世三

艾斯高：施丹可領皇馬再現輝煌

施丹戲劇性回歸執皇馬，中場艾斯高認為，這名球會名宿力足帶領「銀河艦隊」再現輝煌。艾斯高高度讚揚施丹，表示他執教能力超卓，而且又極愛球隊，願意於皇馬最艱難時間出手打救更難能可順。艾斯高深信於施丹帶領下，皇馬必定會復興。

施丹之前執教皇馬28個月，奪過1次西甲冠軍，更連續3屆勇奪歐聯錦標。上年5月他選擇離隊，之後皇馬成績即刻插水。艾斯高表示：「陣中球員對施丹好熟悉。他除了是個偉大球員外，更加是位出色的領隊，他奪過所有冠軍。他回歸對陣中所有球員都是好事，特別是目前球隊正面對極大困難，他選擇挺身而出，球隊上下都十分感激。他深愛皇馬，可以帶領球隊走出低谷重上高峰。」

艾斯高季初受傷患困擾，在蘇拿利麾下又失去正選位置，今季西甲僅出場16次。()

艾斯高：施丹回歸人人like

【體育】名帥施丹回歸皇家馬德里後，中場艾斯高坦言這對所有人都是好事。

今季皇家馬德里中場艾斯高（Isco）在教練蘇拿利手下過得不太順利，並沒有太多上陣時間。在一次贊助商活動上，艾斯高接受採訪時談到施丹回歸對球隊的影響。「西甲聯賽是很艱難的，但我們會竭盡全力爭取分數。全隊改變從現在開始，我們需要球迷站在身邊，我知道球迷對這支球隊要求很高，我們必須為所有冠軍而戰。」

對於施丹回歸，艾斯高直指這是好事：「我們都了解他，無論作為球員還是教練。他的回歸對每個人來說都是個好消息，因為他熱愛皇家馬德里，他的決定已經證明了這一點。」

皇馬今季很大機會無冠落袋，艾斯高承認今季表現欠佳：「這不是我們表現最好的一年，但從現在開始，我們要努力讓球會回到歷史水平，這種動力能讓我們變得更強大。」

圖片來源 : 互聯網

包皮twitter係咁俾人洗版

臭師兄funsons

希望psg發火買走隻禿猩

買埋法國前鋒

630已包起你

俾d尊重啦

你係咪會跟住廢猩轉會

佢跟630架

25

仲諗住有巴鏝睇

保送利狗

保送牙朗

保送疤狗

直接公佈4強
蛆猁鏝疤贏撚硬

曼城 對 祖雲達斯
巴塞 對 利物浦

俾機會朗再一次證明自己

兩大球皇決賽見

獌狗爭氣啲ok?

想睇哥狗打疤狗

So Sir

蘇狗含撚死啦

蛆俾阿屌打

你不相信牙朗嗎

你不相信蘇b嗎

相信巴爾 球隊icon

In 蘇sir we still trust

支持痢狗拎多次歐聯亞軍

清一陣想抽邊隊

阿朗一陣又再一次出線獻給皇馬球迷
佩狗真係咩面都無晒

好抽唔抽仲要係Ajax

睇到想喊

支持牙維聯

一陣睇到佢強姦條後生仔防線都唔知點算

如果贏到 佩狗真係死左去好過

皇(C7)4-1阿
皇1-4阿
祖(c7)?-?阿

咪比人問who needs Ronald?
重未慣？

我係死獌狗阿屌

支持牙朗4連冠

廢猩係咪已經打緊小人咒阿朗輸

咪撚玩啦
疤狗對英超不嬲食硬

登基

等睇好似啲鏝咁俾人猜到一棟都無

如果daddy全盛曼有機會

利迷：最衰都係米列達奧

見到熱抽到鏝真係屌出聲

Daddy 西維爾都輸啦屌

比比返左波圖後
小米轉左踢右閘 表現麻麻

歐霸果年都贏過切野達

屌米淨係可以踢中堅

唔係又一個牙丹下話

你相信

比d咁ga對手利物浦..is侮辱..哈

鏝祖是但一隊拎都ok

皇買後衛嘅眼光

不支持波圖？

難到
但三個皇

想支持牙朗4連冠
落肉酸面多D

唉屌 好想牙朗4連

波圖都落到

雖然想波圖贏，但應該難啲

Real Madrid: Zaniolo on Zidane's radar for summer move

Real Madrid have been keeping tabs on the Italian striker since his turn in the Bernabéu in the Champions League last September.

Real Madrid scouts were on hand to run the rule over Roma striker Nicolò Zaniolo during the Italian side’s Champions League tie against Porto, when the 19-year-old announced himself on the grandest stage with a brace in the 2-1 win in the Stadio Olimpico in February.

波圖贏= 保送疤入決賽

Zidane: Isco just wants to play football, nothing else

Celta visit the Estadio Santiago Bernabeu for what will be Zinedine Zidane's first match back in charge of Real Madrid, yet with one of the first items in his in-tray being the future of Isco, the former Juventus midfielder has made clear the Spaniard just wants to play football.

"Isco just wants to play football, nothing else," Zidane admitted in his pre-match press conference.

"We're here just to think about football.

"I'm going to count on Isco, as well as other players, the important thing is that I make each player feel very involved."

Gareth Bale has failed to take the mantle from Cristiano Ronaldo in terms of leading Los Blancos' attack, and despite rumours linking him with a summer move away from the Spanish capital, Zidane has refused to criticise the Welshman.

"I'm not going to speak about Bale's season up to this point," Zidane said. "There are 11 matches left to play and I'm going to count on him.

"I'm going to repeat myself a lot here, but Gareth is ready to play."

Real Madrid to play on a Monday in the 32nd round of LaLiga Santander

Monday night matches in LaLiga Santander rarely feature the very top teams, but the upcoming clash between Leganes and Real Madrid will be played on a Monday in the 32nd round of the season.

The match between the two capital city sides will take place on Monday, April 15, and there will be no Friday night match that weekend.

google完都唔知乜水

armarm 見到sms 新聞

Zidane trains without Carvajal, Vazquez, Vinicius or Llorente

Real Madrid's preparations for Saturday's clash with Celta have been disrupted by injuries, with Zinedine Zidane forced to conduct his final pre-match training session without any of Dani Carvajal, Lucas Vazquez, Vinicius Junior and Marcos Llorente.

歐聯四強洗唔洗再抽多次籤

welcome sms
goodbye kroos

唔洗

艾斯高落選狂牛兵團

【體育】也許艾斯高會因為施丹重掌皇家馬德里帥印，在銀河艦隊的事業重現生機，然而來不及令態沉的他奉召入西班牙國家隊。

西班牙國家隊主帥安歷基於周五公佈大軍名單，以備戰即將上演的兩場歐洲國家盃外圍賽，結果皇馬中場艾斯高（Isco）榜上無名，同格落選的名將包括佐治高基及堤亞高艾簡達拿，至於丹尼卡華積、迪亞高哥斯達、伊亞高艾斯柏斯都因傷未被召用。捷西斯拿華斯則意外入選。

今季艾斯高在教練蘇拿利麾下過得不太順利，並沒有太多上陣時間。對於施丹回歸，艾斯高直指是好事：「我們都了解他，無論作為球員還是教練。他的回歸對每個人來說都是個好消息，因為他熱愛皇家馬德里，他的決定已經證明了這一點。」

狂牛兵團於本月23日主場鬥挪威，然而在3天後作客馬爾他。

圖片來源 : ©AFP

幾時改左制？

電腦分析歐聯決賽機會率係 ...

疤 vs 鏝 60%
猁 vs 鏝 20%
疤 vs 蛆 12%
猁 vs 蛆 4%
... 其他 4%

Real Madrid: Zidane return leaves Neymar out in the cold

The emergence of Vinicius, the status of Kylian Mbappé and the reluctance of the Real coach to sanction a move means the Brazilian won't be a Madrid player.

Real Madrid want to raise 150m euros (£128m) in player sales this summer and will ask for 50m euros (£42.7m) each for Rodriguez and Croatia midfielder Mateo Kovacic, who is on loan at Chelsea.

高狗換世三

都話車仔冇得要高仔

同埋4000萬猩 1000萬gayc

賣gayc做乜

Lewandowski confirms Ramos and Cristiano Ronaldo urged him to come to Real Madrid

Guillem Balague interviewed the Bayern Munich star for BBC Radio 5's Football Daily show.

Spanish journalist Guillem Balague spoke to Bayern Munich star Robert Lewandowski last week for BBC Radio 5's Football Daily show, and at the end of a long and interesting discussion on the footballer's career asked him about his future and whether it was true Sergio Ramos and Cristiano Ronaldo has previously asked him to come to Real Madrid...

後備衝吓夠駛喇

歐霸仔對安狗

76睇住黎食

施丹：依靠巴利艾斯高

【體育】自從施丹重掌皇家馬德里後，不少球迷都關心加里夫巴利的前途，前者周五派定心丸，指球隊絕對可以依靠該威爾斯國腳。

在施丹首度執教皇家馬德里時，翼鋒加里夫巴利（Gareth Bale）游走在正選及後備之間。在上季歐聯決賽，他就被貶為後備，由攻中艾斯高擔正；結果巴利入替後梅開二度，領軍以3:1擊敗利物浦。

對於巴利，施丹表示：「我不會在現時評論巴利的球季，還有11場比賽要踢，我將會依靠他。我說過很多次了，巴利已準備好披甲。」

艾斯高被前任主帥蘇拿利冷待，有傳兩人不和，他更落選西班牙大軍。施丹指除了巴利之外，球隊將會依靠艾斯高：「他只是想踢波，沒有其他。我們在這裡只談足球。我將會依靠艾斯高，最重要是令每位球員都有參與感。」

圖片來源 : ©AFP

【西甲預告】施丹回「馬」槍「切」志響頭炮

【體育】皇家馬德里在新帥施丹回歸，於周六西甲主場迎戰切爾達，力爭勝仗打響頭炮。
撰文：歪花

皇家馬德里在西班牙盃、歐聯相繼出局後，今季第2度易帥，由帶領球隊成就歐聯3連霸的施丹再度入主。雖然現時未能增兵，但以施丹的魅力，相信可以穩定軍心；至少球員知道下季老闆是誰，肯定會盡力博取他的歡心。

在施丹首度執教的時候，主要使用4-3-3陣式，也曾一度轉為4-4-2，但以皇馬現時的人腳，似乎3箭頭是最合適的踢法。不過，今季最大問題是前線啞火，中場在莫迪歷及卻奧斯老化後輸送不足，以施丹不太喜歡提拔小將下，未知有何對策。

有說施丹帶領皇馬實在運氣多於實力，似乎今次再度入主也未用完，事關首戰就遇上近況低迷的切爾達。切爾達近5場只得1和4負，近3場場場交白卷，作客表現亦差強人意，施丹要領軍打響頭炮，終止主場4連敗相信不難。

Now632台16/03 23:15直播

圖片來源 : ©AFP

幫切爾達起機

巴利個經紀人真係唔知醜

巴利真係唔知醜

今晚唔想見到佢正選

Bench硬

坐看台

皇家馬德里早前於西甲主場兩球不敵皇家蘇斯達後跌出前四，賽後其中焦點是有傷在身而未被列入大軍名單的加里夫巴爾，有傳媒拍到他於比賽第78分鐘就駕車離開了主場班拿貝，被球迷及名宿批評不尊重球會。

應該正選比佢柒一場先放櫈

正選出場半個鐘換佢走

兩分鐘夠啦

祝輸

玻璃華入唔到大名單
係咪又斷腳

有入u21大名單

夠入世界波了 我禿

你禿係愛蛇手下必有一番作為

【資料庫】賓施馬鬥前10隊僅入1球

【體育】上仗作客華拉度列梅開二度，賓施馬今季西甲第6次起孖，合共轟入13球。雖然紀錄不錯，但其實水份甚高。

賓施馬（Karim Benzema）在基斯坦奴朗拿度離隊後，成為皇家馬德里進攻重心，今季西甲已轟入13個入球，不過當中有只有1球在排名前10位的球隊身上取得，就是第5位的艾拉維斯。

其餘的12個入球，「受害者」全部來自中下游球隊，包括第11位愛斯賓奴、第13位雷加利斯、第14位基羅納、第15位利雲特、第16位華拉度列、第17位維拉利爾、第18位切爾達、第19位華歷簡奴。

今季連同西班牙盃4次面對巴塞隆拿，賓施馬顆粒無收，兩鬥馬德里體育會同樣交白卷，就連對西維爾同樣破門乏力。

在歐聯戰場，賓施馬同樣有欺善怕惡的特性，進入淘汰賽兩對阿積士僅入1球；在分組賽面對羅馬及莫斯科中央陸軍兩支實力較強的球隊都未能建功，但在同組最弱的柏辛域陀尼亞身上取得3球。

皇家馬德里VS切爾達
Now632台16/03 23:15直播

圖片來源 : ©AFP

今晚撐拖daddy

今次買militao 比比 卡斯應該有睇下掂唔掂掛
上次波圖買左件吉祥物有啲陰影

真正對弱隊刷數據

多間外國傳媒指皇馬已8200萬歐元簽下夏蕯特，消息將於今日公佈。

世三已經係我地既人

一個星期三次官宣咁刺激?

射得未

不得了

隨時一個月官宣6,7次
btw 車狗是在囚禁夏世三

睇名覆啦

多間外國傳媒=真名王funson

我線人話我知車仔想要1億鎊
呢個offer係試探

傳皇馬簽麥巴比 施丹火上加油

施丹重返皇家馬德里同時，亦傳出球會很可能同時在轉會市場有大動作，其中包括巴黎聖日耳門的超新星麥巴比。對於麥巴比來投的傳聞，施丹未有直接否認，更直言希望對方能在自己手下效力，毋疑是為這傳聞火上加油。

皇馬今季註定三大皆空，盛傳會方會簽入巨星救亡，當中包括法國超新星麥巴比。對於後輩麥巴比，施丹不諱言希望對方能為自己效力：「想要尼馬還是麥巴比？我不打算談論不是我麾下的球員。我非常想麥巴比為我效力，其他世界級球員亦一樣，但現在不是談論這個的好時機。」

至於盛傳會離隊他投的翼鋒加里夫巴利，施丹表明不會就此放棄對方，「賽季餘下11場比賽，我將會需要他好好表現。」（）

真名王 我信你

原來fakenews?

拖daddy

時間問題

真名王名不虛傳 小弟初黎報到
失敬失敬

真名王比各位走得更前

下年

Hazard Benzema Mbappe
Eriksen23
Modric Casemiro
L.Hernandez Ramos Varene Carvajai
Courtois

where is james??????

Bang

洛杉磯

笑閪-.-

好搶口

主席認命了

isco: 今晚有波踢

📝 Our 19-man squad for the #RMLiga match against @RCCelta!

今晚正選陣容
isco benzema asensio
kroos modric
valverde
marcelo ramos varane odriozola
courtois

無米列圖

no bale no party

冇

你食屎

飲痰啦

Bald 必須正選

收嗲啦你

好好表現再賣個好價

ho ball

好！

三大迷占

三位一體

皇區三大弱智

口袋賓周隻臭雞唔屌唔得

1. 肉酸
2. 天真數據王
3. 肉酸

皇區三大首領
1. 世清
2. 真名王
3. 牙維

如果今晚贏唔到 又要縮返入老母嗰閪窿度

今季都已經唔洗出返黎啦

阿區poba
1.Alex_Song
2.gasol
3.覓腸

施丹一返嚟我地成班皇迷就成班出晒嚟啦
仲要俾傳媒吹到下年十星報喜
一贏唔到又要俾人講"又話施丹好勁"

你三大愛將
1.占士
2.猩猩
3.機師

再加賓賓

皇區三大爆閘狗
1.猁疤肉酸
2.拜狗真名王
3.歐霸覓腸
利申 我真皇馬迷

仆街仔尋飛死未

米扮啦49000==

=.=吃屎啦

皇馬八強打邊隊？

皇區真勁
阿獌鏝猁疤鈀熱迷都有

口袋賓周

收嗲啦死獌狗

假皇泛濫

強烈譴責D紅白人 藍白人

樓主熱狗

你痢疤混合物

你戇狗 樓主純白真種

原來口袋賓周你個名係冼迪琦

改完名佢就比人停權

結衣bb(妓女）

我中學師妹

ON撚9(ON撚9)

BBC Sport
‏Verified account @BBCSport

Real Madrid boss Zinedine Zidane has warned keeper Thibaut Courtois over his 'poor recent form', according to reports.

Gossip 👉

#RMLiga

佩雷斯主席(痰罐)

今晚唔睇=假皇==

你條mk仔有無食過佢

又傳今夏60m買Zaniolo

TOP STORY: Sterling atop £300m Zidane wishlist

21歲仔踢羅馬

同埋傳緊gliuprase

buy sms la diu

牙goes隊波又輸

[皇區][拖Daddy回歸] 皇家馬德里 對 切爾達

真皇請進 假皇免問

你咪假皇

Bale= ig哥爾夫球kol

其實無必要再傳
依家實大把假新聞
d球會又實吊高賣

Bale: Manchester United boss Solskjaer fails to rule out move

Ole Gunnar Solskjaer was asked about links with Real Madrid forward Gareth Bale ahead of Saturday's FA Cup trip to Wolves.

Manchester United caretaker manager Ole Gunnar Solskjaer did not rule out a move for Gareth Bale, insisting the Premier League giants should look to sign "quality players".

Madrid following €25m Brandt

Real Madrid are keeping close tabs on Bayer Leverkusen's Juan Brandt, according to AS.

佢只肉緊阿狗夜波

潛力股

痴線 施丹一嚟 係人都傳皇馬

講到買人好似係街市買餸咁

好快會有全世界加盟皇馬系列

Yes

準備好比藍白人教訓未

邊個藍白人啊

你唔係人

拿華斯

蘇B暗示簽巴利非長遠選擇？

【體育】蘇斯克查勢將「坐正」成為曼聯領隊，他表明在夏天將簽入「有質素的球員」，談到加里夫巴利來投的傳聞，他不置可否，但言語間似有所暗示。

自蘇斯克查（Ole Gunnar Solskjaer）上任成為曼聯看守領隊後，領軍18場贏出14場，坐正呼聲愈來愈高。事實上，蘇B已開始部署下季組軍，直言紅魔在夏天將會簽入「有質素的球員」，但當被問及目標是否包括效力皇馬的威爾斯翼鋒加里夫巴利（Gareth Bale）時，蘇B不置可否：「我不能對巴利或其他球員發表意見，他們是其他球會的資產，但我們將把目標放向有質素之球員，一些可以在團隊上協助我們的人。」

蘇B續道：「簽下一個球員時，你需要考慮很多因素。這實在不容易，如果你是傳媒及球迷，你可能只會想眼前的狀況，但我們需要考慮得更長遠，誰人在性格上更適合球隊。」此話莫非是暗示夏天就30歲的巴利，非他的長遠選擇？

巴利自2013年轉投皇馬，為球隊贏得4次歐聯冠軍。不過，他過去兩季於「銀河艦隊」鬱鬱不得志，加上近日施丹回歸，一直有指他希望在夏天離隊。

圖片來源 : ©AFP

蘇拿利仲係咪皇馬入面有job做緊？

右腳右腳

垃圾黎

屌你牙莓次次1001都唔開po

換大力臣OK?

邊個唔開post

blow job都未輪到佢

開左

d死毒撚特別麻撚煩

人黎 golf

唔OK
佢撚主席

燈到廢猩入咗波

賣得出掛

找數未

留意到真名王潛左水了

咁勁 唔賣了 自用！

GOLF

isco,bale入波 細路助攻

golf清會唔會唔敢返入黎

oreo 夏基美
reguilon Theo

點揀?

即食要oreo+龍
雞尾仲可以練多一兩年 肥牛今年無睇

皇po咁多人走數 冇所謂啦

含撚啦25古

你就好 啲數全部牙維幫你找

係

用傷咗嘅機師踢嘛on9仔

Nowadays: Navas>25

打交了?

終於

塞完golf ball仲忍唔忍到屎

認真睇牙維屌人係最好睇

我愛拿華斯

你比人屌都係

你條傻閪之前係咪都話我無睇波我都廢撚柒時理你

ISCO入完波真名王就潛左水 好擔心佢

夠唔夠我屌摩佬好睇

睇波未

Go Bayern la diu

你錄音機式po文再block人就算數啦-.-

佢冇腦

高爾夫球買到未

返黎了
我幾時話你無睇 想睇小氣簿學野

Easygo入波 細路助攻 Keyword神救

喂咁你又冇得唔認 我都有見過

KEYWORD MOTM

唔係唔認 真心唔記得

總之你個logic就無上連登推po=無睇波啦
唔想同你嘈

哦屌 笑鳩你唔上水姐 咪咁小氣啦
大和解ok?

NO

又內戰

關你撚事咩

第一次認同你

ok

係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

Keyword嗰球反應勁快
但俾我會揀細路MOTM

皇區大戰完左 世清仲係海底

yes
isco go bayern

你無諗住嘈交屌佢來把撚呀？

皇區第357次civil war(without 世清)

ching sick ball
不過keyword都次選㗎啦

練功中

你咪諗住獨善其身

皇區勇武派一致對外

仲係瑞和街

屌啦星
仲諗住有大戰睇

9估施丹應該會1人1場

咪再屈,世清唔會去d咁既地方

咁耐都好小開自己友波 除左某個特定既on9會員

yes
屌埋拜狗

點睇伊斯高 GOALGOAL?

圍嘔就有
全部屌7你

夏天要買人科水
keyword多數都會被犧牲

Isco

拖: 哇屌呢條友仲廢過may仔

我估唔會郁龍門

我呀婆都識入

你阿婆勁過占士 proved

Tap in 唔計

TAP IN球
拖點解決

金童辛太強

開名啦

賓狗換出同光頭佬相擁
我就知未來十年都要睇賓狗

係咪有手足要塞高爾夫球

想知

4隻字

Anti-Florentino Pérez banners removed from Bernabéu

Some supporters arrived at the Santiago Bernabéu to protest the current Real Madrid president amid a very poor season, but they didn't stay for long.

Florentino Pérez was the focus of attention in the first half of the Real Madrid-Celta Vigo game on Saturday. Los Blancos' president was sent a message via banners in the stands, and club stewards were then charged with removing them from the crowds in the Santiago Bernabéu.

佢當年同拿祖費南迪斯大戰連場

即係仲有至少十年好波睇

同姓三分親牙

lunin回歸, 25可以超高價賣走/trade

AS resident ref: Modric goal shouldn't have been disallowed

Our referee Eduardo Iturralde González considers the referee in the Real Madrid v Celta match made the wrong call on what would have been Madrid's opening goal.

Having reviewed Modric's goal in the 55th minute of the Real Madrid - Celta Vigo game at the Bernabéu, referee Martínez Munuera disallowed the strike for an offside from Varane.

你點數?

佢弱智

球王傳承

benz : good to have you back boss
施 : you are real boss

1001開新post既時候 記住留返個位比golf清

我辛

椎名真白

話時話，黃潛今年做咩搞到要護級

Ceballos on Zidane: “The change of coach has worked, Zidane has given me the confidence from first minute I entered the field, he told me to play my game and enjoy.”

我拖:有得踢好踢啦

痴撚線扮哂死狗

唔係傷哂兩個防中加lead住一球都未必用佢

卻: 球王嚟到 我都要讓路啦

揾食啫

沾屎扮死狗都無用

有咩等世清返黎先講

係到同其他手足爭撚含

季初明明唔係咁講

教你粒水?

一陣到時佢叫黎塞多兩個
btw 世清係咪落酒吧睇波食女

good bye and thank you asensio

笑閪 你地係咪想逼死真名王

呢d地方太雜,世清只會去紅館

師兄又j james

GOODBYE JAMES!!!!!!!!

世清終身任務=殲滅肉酸

銀河艦隊=沉船=黃色潛艇

Ceballos: "It seems that the change of coach has worked"

Dani Ceballos spoke at the field level after the victory of Real Madrid against Celta. The Andalusian, who was the first change, valued the three points and the return of Zidane to the bench.

世界仔

好心肉酸收皮先啦屌 燈猁燈到柒左

你手足golf清搵你

Who

聽日佢找數

Zidane: "Keylor? I like him. But I also like Courtois who has shown he's a great GK. I want Keylor to feel important too. I haven't forgotten what he's accomplished here. He's played less until now & should play [more often]."

25 坐下先

世清好波

畀咗你啲黑材料golf ching
佢準備反cup

Marcelo is @WhoScored Man of the Match against Celta Vigo:
Assists (1) - Dribbles (3) - Key Passes (2) - Shots (1) - Rating (7.88)

唔找係咪牙笠代找?

你找

瑞和街見

我book咗活動室叫世清幫我塞

唔book擂台

屌又25

下體

【特稿】施丹解凍功臣有回報

【體育】周六西甲主場以2:0輕取切爾達，施丹回歸皇家馬德里即響勝鼓，主要依靠昔日功臣；3名被蘇拿利雪到硬的舊將，更踢出身價波。

施丹回歸皇家馬德里後，首場比賽重用一眾在歐聯3連霸的功臣，包括被上任教練蘇拿利貶為後備的左閘馬些路、門將基羅拿華斯，就連在西甲正選名單久違了的攻中艾斯高（Isco）也擔正。至於在蘇拿利麾下差不多場場正選的翼鋒盧卡斯華斯基斯連後備也沒有，左閘利古朗則坐足90分鐘，而前鋒雲尼斯奧斯祖利亞因傷缺陣。

艾斯高今場的位置十分自由，亦不時獲得用波機會，結果在62分鐘殺入禁區，接應射手賓施馬傳中撞射入網，先開紀錄。近數月鮮有披甲機會的艾斯高，體能仍然未夠好，但整體來說，表現已不錯，至少鬥心沒有被「雪壞」。不過，艾斯高今場出任正選，多少因為卡斯米路停賽，若後者復出，他將要跟今場同樣表現不錯的馬高阿辛斯奧爭位。

至於馬些路及基羅拿華斯同樣踢出爭氣波，前者踢足全場，更助攻予翼鋒加里夫巴利埋齋，後者亦在早段救出對方的頭槌攻門。事實上，施丹向來撐基羅拿華斯，當年皇馬希望收購門將阿列沙巴拿加時，這位法國球王堅持不買，如今更把泰拔高圖爾斯貶為後備，可見基羅拿華斯在施丹心目中的地位。

圖片來源 : ©AFP

羅拔仔懶理皇馬雙雄挖角

近年一直有傳羅拔利雲杜夫斯基會加盟皇家馬德里，這名波蘭射手近日承認自己曾收到對方兩大主力基斯坦奴朗拿度及沙治奧拉莫斯的邀請，惟他強調自己始終心繫拜仁慕尼黑。

被問及是否曾收過拉莫斯及C朗拿度的邀請時，「羅拔仔」大方承認：「這是真的。只要你踢出高水準，自然會有很多人想你加盟，不過這於我不重要。事實是的確有很多球隊想要你，但重要的是你自己想要什麼。當時我知道自己不想轉會。我在拜仁很開心，我們整隊的水平都很高，在這裡生活很簡單，就是你要專注踢好每場球賽。」

羅拔仔不想轉會的原因不難理解，因為這名波蘭射手在拜仁一直表現出色，早前更成為德甲史上入球最多的外援球員。（）

J.Sancho勁撚到

仲係唔多明點解摩迪個球offside...

我也想讓拿華斯覺得自己重要。這不是最終決定，還有10場比賽。古圖斯會再上場的，第三門將是盧卡。皇馬需要三名出色的門將，問題總歸是給教練的。

我會留下他們中的兩人，你不能只用一位門將踢四五項賽事。

關於馬些路

和拿華斯一樣，不是關於古圖斯的問題，問題不是列基隆和被伊斯高搶去位置的人，我想做的是讓所有球員恢復正常。

爸爸

華仔縮咗遮到視線當參與進攻掛

賓狗恢復正常地廢

牙維又可以睇多幾年賓賓

go arsenal la diu

go mu la diu

james byebye

49000 咁串？？？

好彩禾真皇

華仔呢球訓醒未

果班法國隊踢完世界盃個個都變鳩 除左隻單比你

豬蛇帶帽喎

施丹棄用高圖爾斯：拿華斯踢得太少！

【體育】施丹於上周六西甲帶領皇家馬德里主場以2:0擊敗切爾達，回歸後立即取得勝利，他賽後解釋起用門將基羅拿華斯，而非泰拔高圖爾斯的原因。

「我非常開心，因為最重要是勝利。」施丹（Zinedine Zidane）賽後說。「我們開賽時遇上困難，但在下半場踢得很好。我開心因為成功了，我不知道球隊有多少次傳中，或許多於20次。我開心因為艾斯高及他的入球。」

對於回歸後立即重用一班昔日功臣，施丹坦言沒有人會忘記他們的功績，更特別談到以基羅拿華斯把關：「我也喜歡泰拔高圖爾斯，他是好門將，但我希望基羅拿華斯也感到自己的重要性，他上陣較少，所以今場披甲。」

施丹又指，今季餘下的賽事不是「面試」去決定球員在夏天的去留：「現在我沒有考慮這事，只會專注於比賽。當然，我們有談過需要作出的改變，但我不能夠說太多。」

圖片來源 : ©AFP

REAL’S RODRIGUEZ PRICE TAG

Real Madrid will put a €50m (£42.6m) price tag on James Rodriguez if he returns from Bayern Munich at the end of this two-year loan spell in Germany, El Confidencial reports.

Bayern have a €35m (£29.8m) option to buy the Colombian, but according to reports they are going to look elsewhere.

唔係42m咩

James not interested in extending Bayern spell

James Rodriguez is determined to cut short his time at Bayern Munich, despite seeing Zinedine Zidane’s return close the door on a return to Real Madrid, claims Marca.

牙維愛隊輸波

plz come back!!!

三個non-EU quota都用曬
番黎都係賣去熱狗換大力神

送都唔要啦
沾屎波都未識控點打搶迫同快速反擊

第隊唔敢講
大力神離隊 熱狗肯定想要占士

換你條命
乜撚野goes求其借出去is ok

發揮最大用途

冇可能
利維會去英冠執兩個英人

死熱狗冇料唔好死留牙傾

達狗條傻閪

大力神肥普走埋就買得

拖daddy大手買人要好多錢
占士快啲回家比daddy賣

死沾狗冇料唔好瀨死唔走

God family football

事隔半個年 琴晚真係睇哂全場 發覺c朗好撚重要 前面始終差個埋齋既人 斬到中間一係比人頂走個波 一係走錯位 埋門能力極低

但我唔介意1000萬收返佢返嚟俾拖再培育下
我地皇不嬲最大方最可以以德報怨
(一定好過馬撚)

support

假皇走啦

上半場印象中有4 5球係猩喺左邊出波 但根本唔應該係猩出波然後要辛搶點 應該掉返轉
巴爾係有少少tap in能力